函數收集區

有冇一d plot得靚/特別既函數 例如 [sin [1/x]] / x?

[sin [1/x]] x

Weierstrass function

y=e^x

y=(2pi)^(-1/2)(e^(-x²/2))

sin [x / [1-x]]

sin [ tan x]

sin [10^2 / [1-x]] 當x=1

好多 polar curves 都靚

法國sin[1/[1-x]] 係x=1既時候斷左 (定係變左無限)?

但係real number來講 sin(任何野) 係唔會超過 1同-1
咁sin(1/(1-x)) at x=1 都係唔會超過哩個範圍

Dirichlet function Riemann function

[1+1/x]^x

r^2 = x^2 + y^2

W(x)

x=1-x

想知vector graphic 係咪就係用函數整出來？

唔係一條函數
e.g. bezier curves